肚餓嘅時候會諗起邊個明星

3頁開估

估到嘅話 小妹自拍一張

Joyce

蔡瀾

樓上嘅錯晒

留名睇樓主猛咁話人錯 但自己個答案係垃圾黎

鄭伊健

欣賞你個答案 但都係錯

謝霆鋒

睇吓點

唔係 個方向錯咗

張國榮

鄭少秋

飽姐

麥包

GEM? 咩一百年肚餓

秒

吳孟達

人嚟
餵兩位公子食餅

我都覺得關歌詞事但未諗到係邊首

依個都唔可以話係錯 但我個答案比較好

錯唔晒就自貼啦仆街

咁緊係要估中我個答案先得

你個腦真係諗住鮑姐喎

譚詠麟

jem
沉睡中的主角一萬年肚餓

鄭嘉穎

安德尊

Bon Jovi
因為呢個日清杯麵廣告

嘉明

一定係

薛凱琪

純粹因為而家聽緊佢歌

錯呀錯呀

柯震東

曾志偉
因為加太賀日式和風料理送出花之戀壽司總值一百五十萬

張學友 因為餓狼傳說XDDDDDDDDD

洪天明

ge m

蔡育瑜(菜肉魚)

李克勤
餓 餓 餓餓餓餓餓餓餓餓餓餓

開估啦屌

黎明

黎明，因為黎明喺你個閪窿到

俾啲創意 上面冇一個係

陳慧琳屋企有蝦餃同小龍包